黃貼紙 點點的貼在這香城

黃貼紙 點點的貼在這香城 牆上寫上你我的心聲
全城力拼 高官施政
行雷暴雨亦上街抵拼

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

無法將 瘋心的警員叫得停
民望低了 世界在吃驚
煙彈再射 曲不會停
顯得這兩月抗爭 更重要

(我又劣改一下先)

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在